新四大天王 不服來屌

排名不分先後
坤哥
牙fred
後庭堅
胡削骨

邊個係堅？

許

車干

唔撚係啊 依四條友叫新四大天王

咁你又講得出邊4個

無marco已經唔洗睇

陳奕迅
陳柏宇
張敬軒
周柏豪

屌

陳奕迅
張敬軒
古巨基
李克勤

時間會証明一切

張敬軒
陳柏宇
側田
小肥